[跑步撚] 有無人試過跑步磨到lin頭痛?

跑步件tee磨到lin兩粒有啲微痛，可以點以點解決

剪個窿露兩點出黎

仲有助排汗

可以試下痴膠布

藥水膠布

秒

乳貼

著件跑衫係咪真係咁難為你？

搽啲番士檸落lin 頭先跑

用砂紙磨平先

真心問 磨到扯lin旗 痴撚線

搽凡士林

之前係facebook見到有人post張相粒lin流哂血

係咪件衫唔好？
定前一兩日做愛啜粒lin啜得太勁？

痴撚線

我都想

件衫唔好啫

長遠黎講做手術切除最好